我同個fd講電動車減稅講到頭痛

我： 買新車個減稅係直接減97500
Fd: 一定要用二手舊車拎去劏先減到稅

即係邊個先岩？

兩個都九唔搭八
運輸署寫到一清二楚
Google都懶？

你個fd

自己google la

買車要俾稅？

如果你已經擁有部六年車齡以上(劏車)超過 18 個月 加最後 12 個月內有10個月買左牌費
你就可以拎住劏車紙直接減稅

如果你無
而你又搵到朋友合資格
你可以搵該朋友劏車、減稅出車後再即刻轉名比你

如果你無劏車又無朋友
就要比足稅

無一換一只可以免$97500稅
有一換一最高可以免25萬稅

Model 3 做左1換1之後既價錢:

Standard range 基本款 29.98萬up
Long range 長續航 35.5萬up
Performance 跑車版 42.21萬up

1換1既話基本上有3大條件:
1. 在香港登記超過6年或以上
2. 車主需要持有車輛最少18個月
3. 對上12個月內有10個月係有比牌費

達成呢三個條件就基本上okay架喇😊

你個fd有少少智障?

其實唔止樓主個fd,樓上都幾個九唔搭八。

講Tesla嗰個應該係Sales嚟

Sales 更加應該專業d,俾齊資料啦

加我TG 話你知
Hugo1991

就算冇一換一都有得減喎
係減得少啲姐